Times 租車車款

因為旺季, 係TIMES想租車,一揀左雪胎,就已經冇高級D既車租
最後租左C-1, 但佢有5款車 :
MAZDA Demio (MAZDA 2) / NISSAN NOTE 1200 / SUZUKI Solio 1200 / HONDA Fit 1300 / TOYOTA Yaris 1300等
想問問各位有冇租過呢個C-1級別,
多數會俾邊款..?

有咩concern?

冇丫..因為唔多想要後者3款

去邊到?

多數想要FIT裝行李空間大D掛
我租3次, 每次唔同, 1次M2, 1次SWIFT, 1次SOLIO

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

上次係東京租TIMES

車輛等級: 小型車(C-2(禁菸))
主要的車種: Axela Sports1.5, Aqua,

最後比架nissan wingroad我, 行左8萬幾公里, 架車一渣就覺得舊舊地, 比油又嘈, 我見TIMES裡面其他車都唔係好新, 以後都唔會再幫襯佢

都係用返Toyota

Fit

萬事得2

東京上仙台

TIMES係勝在優惠多D

呢啲款。。一個25 一個28吋放唔放到。。

以前租過一次， 租左架prius c混能，又幾新幾慳油
仲有個識講廣東話既職員講解

11月去完，東京轉機到仙台先攞車，仙台返東京坐新幹線

多數Mazda 2

利申： times 日本member

係都唔錯丫

SWIFT未必得, M2應該可以, SOLIO盒仔車咁樣唔會有問題

唔該晒師兄

真係聽天由命

其實可以日文網訂就可以指定車款, 但冇會員就食唔到優惠

試下照揀車款，之後補emqil 加雪胎

其實。。我已經confirm左Booking
唔似酒店可以免費取消

黎緊去福岡我想租cx3
Times比依架機會高唔高？

冇OTS 我用D 日本網BOOK 車,平D
比過一次NOTE 一次FIT

舊年冇指定俾CX3
我上個月俾＄指定x1 diesel （2次都福岡）

黎緊租Nissan march, 點睇

用tabirai啦

細車部部差唔多，俾多小小Note e power

Agger, 燈位贏哂

Times 租歐洲車就正，Toyota 就穩陣，不過永遠都是toyota車

我次次都中yaris

撞手神

唔係標準配備雪胎咩？

東京租無
例如成田出車
東北地區或者大雪區先有

嚟緊四月，會去四國租times，租咗W-1級別嘅車
(似係Toyota Sienta)，請問夠唔夠坐？如果唔夠坐，唯有改租W-4級別嘅車(Voxy，Serena，Stepwgn......)

利申：會有兩個大人，加一個7歲，同一個2歲小朋友，另外再加兩個喼，一個大背囊，一架BB車

Tims垃撚圾，啲車好高 mileage
budget avis又係高mileage，仲要base model。
Nippon就最撚正，啲車新，又唔會係base model.
Nippon租過5，6次，次次都好滿意

都高，一係cx3(diesel)，一係CHR (Hybrid), 一係x1(gas/diesel)
有次喺京都租細suv，俾咗架x1我，不過係gas version，冇要到, 要咗架CHR

咁戇鳩

Nippon好似普遍都貴過果幾間？
我記得budget係最平

nippon同豐田一般都比times,orix,budget貴少少

Sienta ok la....

Voxy，Serena，Stepwgn too large

嚟緊新年去鹿兒島租Times都係W-1
唔知Freed 定Sienta呢
我5個大人 都驚唔夠坐

我自己預，老婆同細女(會有baby seat)坐中排，大女坐後排，我自己個大背囊，會放車頭乘客位，其餘兩件行李同bb車，會放車尾

用tabirai 租 times
次次都比唔同車我
上次租Mazda 就比左架bmw我

其實有冇得request 呢架呢？

日版網站係可以 request 車款，不過會貴啲

(有錯請更正)

近排先去完東京 第一次租times揀左部cx5 拎車比咗部新嘅cx5 上車仲一大浸新車味 應該我係第一手揸

Times 車款舊， 價錢亦唔平，好處係有機會比靚，如bmw,但亦有舊到唔要既垃圾，朋友就拎左部12年既Mazda 3

我自己就多數用ots ，但地區好少，無就租budget

係times租過幾次C1都係畀Mazda 2

仆街了 等我仲FF渣靚M3
原來舊撚到咁

啱啱今日times 攞車
Mazda 2 行左3萬公里

睇彩數, 可能有新車呢
不過唔好太高期望

diesel定gas?

3萬好少姐
試過架8萬然後行到一半著limp mode

之前black Friday book半價
幾抵

想問下大家通常係咪會自己帶電話架
定係問佢借
定係用佢個導航 唔用Google

我之前去其他地方係用CarPlay or 問佢借
諗緊係咪要自己買一個好啲

租車嚟講, 30k算多喇

gas

上次喺大阪toyota 租左架新車86 行左唔夠1000

其實拎到舊車，都冇得同佢換
只要佢話冇晒車。。
仲要旺季

基本上用車個導航
Google map用黎係市區搵路

我幾前喺福岡租過都係
架車真係好柒, 而且要插匙
但個尾箱同後座好大好實用, 同埋算好好力

車個導航廢過google
成日過左燈位先叫人轉

暫時租過ORIX , TIMES
TIMES好屎, 但勝在多地點還/租車

Nippon幾好, 員工服務態度好, 認真
同埋佢程序好快, 去到5分鐘都唔使就搞掂文件野可以去check車
又有Benz租,價錢算平

試過租5人變7人
但我得2條友

車個導航好處係有時D複雜路口有圖睇, 同埋路牌名比較準確
但我都係鐘意用Google多, 會行多D捷徑

早2、3年果堆舊車個Navi直頭行行下上左外太空
最近租果3次都touchwood無呢個問題
Cx-5, vitz, X1

岩岩果次租budget, 個navi真係廢到爆, 開車要行一陣先搵到自己係邊。 成日指錯路....

上次Nippon租CLA都係$7XX

如果真係插匙嘅車款，不了。

食名古屋租過 Times W1, 最後用既係行左3萬幾既sienta
同之前係九州租Toyota 嗰架既一模一樣

仲要還車時個職員淨係睇我有無入油，其他望都無望過架車就走左
ps個車尾hi花左少少

你都hi花過車尾
不過買左全保 唔洗賠

我*

成田遇過一次 Demio 1300
租咁耐最新嘅車
又係3萬公里
乜配置都裝齊
有車經過盲點會有燈
喺東京幫到唔少

然後一路再租Times都係啲粗咪舊車
五十幾萬公里 油門壞壞地都試過

Times都係貪佢分店多，唔駛同一地方還車
通常機場攞車玩哂要揸車嘅地方
然後市區還車再玩可以搭鐵嘅

北海道OTS
租過一架千幾公里新車
俾我玩左半個月玩到污糟哂

你有冇睇錯？
50幾萬？

打多左個五字
十幾萬

咁撚誇，我上次係times租mazda 3，佢俾左部垃圾Aqua我，仲要行左十一萬咪，不過好慳油就真嘅

十幾萬，打多咗個五字
睇番係十四萬幾
插匙款

Aqua 都ok，缺點係揸過嘅都無後波鏡
識揸真係好慳油，揸長途開心好多，唔駛成日搵位入油

我覺得最緊要係keyless
舊都算
架車殘殘地
方便我揩花可以偷雞
但插題嗰啲
成日拎條匙出黎好煩 又驚跌咗

揸hwy，hybird唔會特別慳油，反而diesel就慳喇

hybrid

其實睇你點揸
我每程都有mark數
就睇到個分別

部垃圾Aqua真係好撚殘，GPS又廢
下次都係搵Toyota租CHR

toyota啲車新好多
不過真心貴
租過三次
全部只因為佢喺酒店隔離有分店

咁我今次架demio 3萬km 已經係我租過最牛肺
之前租過times x-trail, nissan juke, toyota 86 都係新車咁滯

btw 架demio 好慳油 2日半行左650km 先 5400yen 油錢

學術討論
Times 其實有全保係咪點撞都唔洗賠
只要你開到返去

其實幾大雪先要雪胎？ 無又會點？

其實有必要全保咩？ 基本果份都係50000 墊底

然後旅保cover 多過5000 都夠

除非你亂鳩咁揸/drunk driving。
否則都唔洗賠。不過佢哋有權terminate你份contract，剩返果幾日唔租俾你。
而家好啲租車公司有自己車cam，唔好講大話。

啲旅遊保淨係包你CDW，唔包NOC(日本唔似北美，要賠埋NOC)
淨係賠noc都多煩啦。
全保又唔係貴。
如果冬天去北海道就小心，北海道鏟雪好撚慢
我係加拿大揸撚咗10鳩幾年雪地，都覺得北海道有啲難搞

NOC好撚鳩架
上次我貪平係台灣租啲二線公司
hi花左車頭少少佢屈鳩我2萬台幣
後尾同佢屌來屌去 最尾都俾左14000
收既根本唔係維修費 聲稱為營業損失費
香港保險唔撚包
俾錢買教訓

Noc係咩

岩岩先知 原來咁
日本租左十次八次都無買全保

下星期東京近郊睇黎買返次全保
未試過落雪渣 有咩注意？

加左雪胎

其實D條款D字眼寫得好清楚
租車前一定每間公司點計要睇清楚
營業損失其實日本一樣要收, 仲唔理幾多日一筆過收哂
台灣收費好似係計幾多日算好, 不過實際架車幾耐先整好由佢講

前排係名古屋租toyota porte都行左3萬幾啦 比咩車既里數係睇運既

我都買左全保，不過佢係睇都無睇下
之前Toyota 買左全保，好似比石仔刮到少少少少花都要我填呢樣嗰樣claim 保險

如果淨係行國道唔行自動車道 無積雪嘅情況同落大雨差唔多 普通胎都夠
但係行自動車道就會有人check 你係咪雪胎 無雪胎唔比行

又唔係 Toyota 一定新 早兩年係東京租Toyota 都比左架9萬嘅里嘅ractis 我 一樣係插匙款